頭先搭小巴跌左野位陳生

我係坐你隔離位四眼仔
你啲證件錢八達通銀行卡乜乜物物我叫左司機交去站頭 自己去拎番

pish

Fish

Dish

小巴狗最信唔過

綠van黎
pish